秒回

攰

我見到你自己開左個秒回

個個新post 都Po 同一張

咁我有時會發癲

我覺得需要係頭一頁放,比新入黎既巴絲打注意番

YES

師弟妹又grad din了

你都去埋囉

想join

go

Lm

發癲返嚟呢邊發

邏輯問題：當老雞冇人要嘅時候
啲人仲要唔要入老雞個po留名？

你地都冇人陪我

當我係咩

有冇相睇

泰國？

有時真係冇人

屌 真係唔俾錢我 唔使返工了可以

冇

仲唔瞓？
想爆瘡？

未訓揮手

聽日唔洗番工咩？

性感師妹

講咩呀你

好想睇

我日日Mon post

宜家係休養既狀態

爆囉輕鬆

我都係

咁爽

dllm

14號食飯&飲野(我去)

又話唔去

做廢青

bino不了
飲野ok

做咩變左飲嘢

請看車頭post

邊個po ar

就食飯

畀10秒你

點揾ar

ok

廢紙話我去 可以改食飯 唔打bino

我ok ge, 傾掂同me講啦

hehehehehehe

早G唔叫埋u la

mk仔恰毒毒

你成日恰我就真

唔送你番歸

安全第一呠呠命～唱～鳩～

Yessss

唔瞓？

網聚？

番工差唔多一年，而家要番夜啦！

同前度散左🤗

岩岩識左個新女朋友，對我好好！

唔明點解之前要咁辛苦jm9！

拍拖拍到好痛苦，dllm

番pm要跟人，跟幾日已經覺得好痛苦，

唔關做野事，關個師父事，因為真係好on9!

你畢業未？

終於甩左條傻閪嗱

係，頂唔撚住啦 ，放生

你in咩科

恭喜你諗通左

新女好好多🙈

讀完諗住做咩？

話說散左14日左右佢搵到新仔啦！

但佢俾人飛左

其實真係無乜，好難搵正同一行，所以諗係咪真係繼續讀定係直接做野

係呀

屌無錢啦 可以點做呀

求其搵條女都好過佢啦下話

屌我仲喺意大利

sad

都唔明點解賣巴以前要糾纏咁耐

唔明加一

屌曬你地

我都唔明，真係當局者迷

佢又唔係完全唔好，但真係好鐘意亂發脾氣

而熱啲吖屌

再*

咁咪姐係唔好

好撚攰，做完gym

個8婆仲唔肯還錢

差落幾多

佢借我7千，岩岩手wts 屌柒佢，佢話還住500先，

我叫佢下個月自己主動還啦

問人借

我都好想有女

是福不是禍 是禍躲不過

屌你七千咁撚多

唔好提

做好人會死嫁ching
下次唔好喇知唔知

Ling u無啦啦打嚟問我cgpa係幾多

即係幾多

問完就算 咁我都係星期六拿拿林up返文件

3.12

希望係有n手飯食嘅先兆

ff

咁佢要U level都冇計

有望了

得嘅

lm

有個咪又係靠關係先升到

真係嫁？定佢循例問下

至少證明佢無skip左你個application

都係

有教院你唔要之嘛

我係你就快啲UP唔好等星期六
隔離PO話好大機會有OFFER

講黎講去都係個三幅被

今晚啦咁

咩po

NON JU

見唔到有講 定係再之前講

冬瓜茶加威士忌真係好撚正

回程了

頭幾頁有啦喎

返歸再睇

去海濱行下。

wa 好耐冇見

4mk

Sorry

本來都諗住出黎既 加埋哥無啦啦帶左條女上黎扑野 咁算了出黎行下 約左fd出黎既都但依家都未有新message 比我 佢真係放飛機既話我自己坐到夠望到夠就走

揾我

sorry 我下次帶女返黎同你講聲

扑你阿哥

你同我個到真係一頭一尾黎架喎

屌，真係頂唔撚順

屌 睇返non ju post
係個staff叫佢up嘢
個staff淨係問我 問完無叫我up

睇住佢地扑

你自己up都一樣姐

無咁既心機

我朋友都應該一點先黎到，唉等下

邊個海濱

其實
點解唔考慮3P

你多女大家都知

因琴日打完丁

你自動up完博吓啦

冇了咁

唉 照up 有就有 無就無

今日就成真

係囉咁先係家嘛

真係無心機 今日已經好唔開心

個個應該老雞黎

臭

出邊個PO咩事
有人搵你喎

玩嘢姐

月巴聽日想搵人食咩

我ok 但我放8

幾點到荃灣

收工 有啲肚餓添

offer呢啲野
屌個閪就冇事啦

你係sp多

8點9 9點掛 番元朗好撚遠

照食囉

咩係sp

可能可以早啲 唔使9點 不過最遲8點9走唔甩

special power

super pussy

學到野

好～

又改名

收皮

食就覆我啦～

okok

點解唔叫我呢

因為忽略你

🤷‍♂️

搵賣巴出黎聽我叫春有啲唔好意思 ⋯

緊張到賴屎

唔叫

Y

整頭髮

陣間實好悶

有咩咁緊張😓以為整完會靚仔啲

驚柒

驚個髮型師心底裡笑鳩我：咁柒仲搞咁多嘢

預左架啦

英撚今晚90 分鐘就輸啦

法比 應該32 33 22 23

更正：

人呢

here

咩？

正啊

真係好撚熱

啱啱行完山

吹水

屌你

why

快點強姦我

Ok

老雞

come back

唉屌我又要行

好攰

唉

唉WT

其實冇所謂

thx bro

一起身就急屎

搵我

電話壞撚左 買新定整好

新

買咩電話好

我今晚又飛

正

yup

針

又針😂

番工攰姐

精神定肉體

精神

有新女精神上應該無問題既，真係做得累姐

巴打

小忍有新女

你份工除左通頂仲有其他壓力?

講到自己冇女咁

我做股票經紀 要睇住美國個市 中美戰好大壓力

精神出䡄知錯應該點挽回女朋友

任屌 但有無人教到我

出黎比我屌左覺

好辛苦 屌我其實麻木哂 我只係想係無人識既地方問下

答案在心中
問來為同情
想講 講囉
當故睇

仲未訓 芒我咁耐

芒你老闆

件事就係上面咁簡單 再講都係籍口 我只係想知有咩方法可以令佢知道我唔會再錯

你點知我真名嫁

其實知方法得你知
連登啲方法黎黎去去都係個幾味

我真係叫李魯闆呀
小你老闆呀

同時我又真係一個老闆

完

掃興

精神！班仔跌call跌到我好攰，

又多投訴要拆，拆到唔洗落薄，燒腦細胞

我就意大利風流快活緊

日扑夜扑扑返佢個心返嚟

扑得佢舒服就咩問題都冇

一扑泯恩愁

冇撚有錯

掂

咁撚得閒既你

旅行緊可以有幾忙

都唔知點解生日飯要食到貴一貴

為開心

旅行緊仲上連登

越食越貴 又唔係好熟，為食而食咁

掛住你地唔得咩

我講緊自己會食貴啲自己開心
我通常唔約朋友慶生

Same

幾日先一頁

連放四日假，好撚爽

屌你老母，地鐵又信號故障！

到底可以故障幾多次呀仆街

冇晒人

1001

咁啲人過曬檔你想點姐

去晒邊

見親你個名就好想笑

辣殺

我覺得
過去玩啦不如

⋯

Chur 到仆街 兩星期得一日假 返屋企仲要做

林宥嘉個演唱會啲歌好似幾好聽

每個人都要有啲野頂住個壓力 就係咁簡單

最後呢個post 都變左好似要跑數咁我咪自摺 得閒睇下超人特工隊嘻嘻哈哈咪算

記得最初開post，一條友同自己講野講到有人入黎為止 邊個入黎就狂屌佢，笑鳩佢個名 零代價笑撚死

好多野最後都係輸比自己，意志唔夠掙扎 人地講得多我都懷疑自己當初點解會咁諗

屌你老母旺角站多人到仆街

啲音樂還原度好高 有落心機

轉左手機wallpaper 即刻覺得似新電話好好用

老雞BB

放緊break

做愛？

做狗

relax啦 為講而講就冇意思
你係咪好大壓力？

唔想打飛機

你又唔洗做

好攰 返住pt先

攰乜野

心累

頂住

feel到身體差左

當愛情 只剩嘴巴 少了耳朵

老

今晚自己食飯，食咩好

Break 完 轉頭講

m
譚
大快活

食m 算

大快活狗也不屌

Break

shark shark

最放縱既食法係咩

老雞放負mode on

應該既，應該既

好撚嘔心

我意大利返嚟
心都累

屌

見你成日提

你個名點唱

提啲咩

唱比我聽

五音不全

意大利 媾唔到都無計

你唔係張敬軒咩

no

岩岩辛辛苦苦整左啲野出黎，比人一野倒哂，唉

天絲講得岩，上網吹水咩都好，唯一唔好就係啲人隨時會粒聲唔出就消失，之後你就唔會再搵得返佢

今日係2018 年最失落既日子

呵返

我法國我之前錯手del 左tg 同啲人既chat history，我已經無方法再搵到佢了

算係有珍惜過大家都開心既時間，但而家想搵又搵唔返，難免覺得可惜

係度開post召喚😂

濛狗～你第時比連狗封左ac 覺得開你啲分身上黎單聲阿

天絲？我有喎

唔係度識個啲點

快

我咁靚仔佢邊會封我

係第度開post召喚

你話你唔係米八巨棍，即係肥毒啦

返唔到轉頭啦

重新鳩識過，都咪話唔攰

話時話你係巴定絲

係咪真係要架 唔好呃鳩我感情

快啲啦

你老母就肥毒

係啦係啦

你俾你個我 我俾佢個你

點㩒

我唔呃人

平時唔用開tg 搵緊啦

settings -> set username

即係點

好型

心情好 轉頭加大

講啦

可摸耳請埋禾

我藍字咪巴lor

你都唔對我誠實

濛狗呢

我都係絲

講左啦

信左

我冇

仲未諗到食咩餐

無鳩

2號

係咪雞翼chan

tg ar

18件for sure

而家有咩

有，晏晝食完

樓下d阿伯捉棋捉到打交報驚

is

無買到 無咩胃口

去食嘢啦柒頭

唔係呀

天絲自己都消失左啦

哇老雞出tg

下次先

邊撚個Chloris 阿咁細隻字點睇阿

立即後悔

唔洗食咩

未add u ar

心情唔好

歪牙

一段關係走到最後既無力感唔係同你講笑
眼睜睜睇住本身你擁有既野越走越遠，你試下追，追唔到；你出盡力追，都追唔到。直至你用哂全身既力

唔用tg啦

大家唔明白大家既角色，又或者唔明白對方既感受

我已經明示暗示我好辛苦，但條繩都無鬆過

我太辛苦，我好委屈，我無得揀

咁樣仲點食2 號餐阿

秒回（秒回自己）

我明

咁轉一號餐

溝死女

條J都無軟過

轉食三哥好過

..

輸好多

俾狗食

屌你阿

當愛情只剩眼睛少了耳朵

你咁樣我會扯旗軟唔到=•=

聽日繼續返工做狗gogogo

1

2

3

想幫你含

2皮

4

本多終勝

你份pt 做咩

ptgf

冇啦

收到風你同條新囡行得好埋，返工識

幾時介紹返先

哪有

有無人想食可樂糖，我有多一粒

無人要我就自己食

張敬軒岩岩出左首歌叫潛水，係咪呢個post d 巴打一齊作

係咪膠歌黎 有無人聽左

隻手有幾個位成日生死皮，有咩啟示

成日落雨點會係乾燥

定係個啲乜鳩真菌唔知乜鳩個啲野

但又唔痕

能共你 好好地相處

諗起有位好似叫 程永樂 巴打
佢成日講自己送唔出去個隻粉紅色G Shock

情侶裝

我而家都有一對送唔出，屌你老母

唔知放係度做乜撚野，又唔平

電話就無電，係床又叉唔到

餓餓地

我 留著你在身邊

屌你老母

吹住隻腳凍凍地 屌

條利好鞋 係咪飲唔夠水

但飲咁多水訓會屙夜尿 已經訓得唔好

訓到先算 屌你老母

阿～

聽日應該唔洗鬧鐘 自己識醒

唔知點解趴係度會訓唔到

jm9

你唔會

我話你jm9

打側個人最易唔小心訓著 打平先訓得舒服

以為三點，原來只係11 點

縮埋一舊最好瞓

屌你老豆，縮埋一舊

吹牙

老雞傻撚左?

有被就會放返開個人

我 立即 屌你老母阿

係

唔會

老s雞s傻s撚s左

唔信

抵s撚s死

同你係高登自推差唔多

屌哂你地

勁

mean

我屌撚死你

唔識訓

二姑

你咪唔識瞓lor

也咩嗲

唔講野又話靜，講野又話人傻撚左，戇鳩鳩

一陣練習下

架ge lung

條肥仔好笑咩

你咪係lor

你唔得

咁睇我

唔撚識

訓教都唔比

你貢撚on9

未夠班

on9仔學唔黎

點先無咁on9

你難d

On on 9 9 onon9 9

on9完未

藝術家

休息

其實我有Mon post
不過唔想單機先唔出聲姐

係時候補濕

焗住個頭點瞓

你？
btw象巴我好掛住你

我放工hea完上水啦

軒仔新歌好似多啦A夢

btw我今日先喺羅馬返香港

早晨你

The “I cant let her know how I feel” guy

到我返工

聽埋塵s 再聽新歌

有無鬥獸

Between，你個裡字點打

十一點半無人

心酸+浪費+耳朵+想自由 個個10 分鐘combo 真係好正 個前奏太好聽

係
最慘嘅係
撬我嗰個我不嬲同佢幾friemd
唔想冇左個朋友

卜女

Hku term 黎？未聽過

卜慣卜熟

係咪教你打字都要抽水

即係點 咩black tag

唔知你講咩 求其啦

牽你的手 人群裡慢慢走

唔係 我睇完都唔知你up 乜

d字咁細點撚睇呀仆街

周杰倫 - 算什麼男人

今日早放

唔係明明就咩

總之你係輸家啦

輸開嫁啦

有冇人識去沙田陳根記

火炭行近啲

好唔掂

啱啱沙田站出左閘

死臭雞

自己柒左又發脾氣

搵路啦 仲咁大聲

悶

到左啦

同邊個食咁開心阿

約左d中同&老師食

男校

no la

又猴住啲女老師

同阿sir食咋

仲未退休

好後生，3x歲

3x 歲perm 真係人生贏家

就黎無電 大家有無野同我講

好廢 成日扮識路

誰才是你愛情中的伯樂

好行唔送
\|/

叉緊電lu

食飽

做咩咁既樣

居然死唔去

返左屋企啦

咁快

休息下

仲食緊

咁就咪拎電話出黎啦

我係你老師一定激死

做你ge毒撚啦

又要洗錢 唉 無錢

番工

返緊啦

洗好多？

係 唔知點解洗洗下無咗一半咁濟

屈G

Rich

60蚊人工 用一半 = 30

Me 0 人工

番歸鳥

呢度就黎變我fb

可唔可以add你FB

@Andy Lau 劉德華

當我死ga

Add 我

有無人有睇buzzfeed d 舊片

我係垃圾

回港指定動作

死性不改

Hi

三哥>all

狗糧>三哥

今日做咩好

你道左歉先

三哥真係難食ar ma

咁樣ga 你地

今日冇嘢搞

打機

又打

食完飯打

玩咩

踩地雷（高級）

=.=
有冇d fun d ga

唔識玩既都=•=
你爆左機先同我講啦

爆左啦

好食

帶我去

唔理我

你有講野咩

我post左張同象巴差唔多嘅相

笑撚死 岩先wife 慢load 唔切

同一度地方

好笑

其實唔知

呢兜野叫missisipi beef
我好鍾意佢
超好食

幾撚正喎

真係好撚正
冇撚有錯

你出去開post 好多負皮

多唔多力高

推

緊係啦
意大利食家嘛
幾好食都冇得佢地食咪負皮
有幾難理解

囂

法國定發覺
上得連登多唔知你真心定假膠

囂喺邊
講邏輯又要俾你屌

俾個諗樣我改變唔到老雞屌我嘅事實

晏晝食左18 件麥樂G 飽到而家

今晚食咩好

36件麥樂雞

會死

邊隻醬好味

橙色個隻屎，其他都唔錯

Bring me la daddy

你呢個邊度嚟

意大利唔食西班牙pizza

你回家了 我在等你呢

我在等你呢

吓

有咩問題呢

呢兩日睇post 多左個小動作

where?

係咩

碌落去睇會員名唔睇內容

比利時

hi

Hi 慈巴

好耐冇入黎啦

我等緊大家阿

唔等埋我

岩岩咪等到你囉

喔~
冇去

你都知咩

要番工好忙

搭車個陣黎傾下都好

係囉

搭飛機個陣黎傾下囉

實係有wife傾啦

返工準備遲

而家日日聽你個名一次

快d聽多幾次

Shuffle play

然後得一隻歌

你個post 旺咁多，我而家拎住個電話都無人搵

邊度旺
黎黎去去都係幾條友9up吹水

呢度仲少啦 想搵個人傾計都無，大家淨係識鳩up

咁佢地有嘢忙ar ma, 係咁ga la
同埋本身個po就係for 9up
悶咪去第二度9up or揾其他嘢搞

個whatsapp 靜到仆街

好出奇咩

去大大大嗰個度R水吹啦

Where

你無朋友架？

有心事擺低冇事吹水嗰邊

得閒去睇下

去媾女啦你

打場信長先

我聽日先俾相佢
睇吓有冇機

一定要日日出聲咩

Dick pic

想搵就搵好自然架啦，唔係咩

個個post 唔好

好不屑咁嘅樣喎你

係，冇嘢想講咪唔出聲
有咩問題

係囉
唔記得我咪唔搵我囉 唔係咩

癲，痴漢

咪撚成日叫春啦

邊有

對唔住囉

融入去囉

唔係？

有無流出

本身係其中一個
我由10幾果陣已經係入面

唔會流囉

閃卡

我呢個Po 小唔小

咁你做乜鳩走

小到見你唔到了

點會唔係小圈子，得果幾條友

唔講啦，一陣俾人睇到就仆街

係啲人唔入黎姐

講比妹妹知

個post成日都冇人
邊個敢入

屌你牙

我已經放break 都過黎講兩句 咁都唔夠誠意咩

敬軒

得你一個講

kc hins

咪話無人黎 叫哂你啲fd 子黎啦

Kc 係咩意思

我成日都係度

我冇fd

地方

自爆

扮毒食女，呢招呃我唔到既

驚閪咩

點會唔驚 好多人暗戀我

屌你咩
依度撚有女
呃你托呀

ok, 完

你岩

唔好完啦

你揾你d fd入黎仲好啦

大佬呀，人唔笑。。。

我啲fd 全部係度識

老雞唔咬

識人唔難，keep到先難
一個二個成日消失都唔知點keep

0.5/10
0.5係交情分

上網係咁架啦

有下交情咪幾好

所以都冇期望

好似俾多左

自己對人都係咁既時候都唔流期望人地啲咩啦

除埋褲比你都話比多左

所以好少上網識人

見到牙簽唔開胃

就訓，聽日又中下中下

瞓啦柒頭
返11都好意思講依d

打埋呢度少少咪訓囉

仲唔瞓

平時無咩時間打機，而家有得打咪打多陣

GG

你打開咩機

LOL
AVA
爐石
war3

AVA 係咩黎

槍game

真咩

我以為你你啲三十幾歲阿叔黎 原來打咁多機

唔係點解成日上黎

你上多啲啦
我成日Mon post

得閒就上

日日mon po ok老雞?

有時上左都唔敢講野
好靜

我都上少左
同埋有時都上黎都冇野講

收皮啦
未grade ga

個靈魂四十歲

真

Ok 我絲

屌好似搞錯左

渣ga 講句野都驚

乜你講啲野咁老

十四歲就有你地份

琴晚打埋個場先訓，今日又遲 要訓醒個陣瘋狂發埋啲奇怪夢醒唔到

pmed

記錯左姐

返屋企飲奶啦死o靚仔

18 forever

o得o啦o死o老o野

老雞好意思話人老？

通常都係上左年紀先講呢啲野

差幾年

好似好嫩口

開工

應該嫩過你
係咪想食

有冇幾 年

我拎左成人身份證架喇啵

唔知你地咩料

啱啱到過2字頭

可食用

原來係00 後

我90後

小學雞嚟

Child 登

食緊飯

屌你老闆識唔識計數

食紙laaaaaaa

食左肉餅

老細請飲茶

其實都抵佢死
不如叫佢收皮仲實際

而家條友係收定唔收話

應該唔會收

你又知

佢都話佢個同學係唯一一個靠關係有offer, 依家有人sd email俾大學，等於爆左個秘密出去，你話大學會唔會收返個offer
利申9up

人地學校要厚起面皮上黎你可以點

人要面樹要皮嘅

仲點收姐大佬

咁又係，應該未過reg day

reg day 8月

係囉
佢accept學校都可以reject同dereg佢

張巴似有料

@e絲 跟進事件

貢都要串牙

幾時有串你 咁玻璃心

禾認牙

張巴似玩個ocamp 食哂啲女個啲

木屈
俾人收兵就有份

好人好姐去做兵

一開始撚知咩
之後好快就斬左啦

斬左

斬撚左條女

想die

分離從來不易～

男人老狗好似我咁 咁感性真係

搞咩

小事 識一班人無耐 好似好快又要各散東西咁 有啲感觸

咁有得keep contact家嘛

都好難好似而家咁

咁一定嫁啦
月有陰晴圓缺
係咁上下

點解要解佢感受
佢自己仆街

都係 中學畢業我都係勁sad

要接受嘅呢啲野
接受到麻木就冇事嫁喇

過得耐啲可能無左件事架啦

都係 但都唔捨得

邊個要走

都纜

*斬纜

係一班人走

番工同事?

55

冇計架，唯有多d約出黎同傾計
btw好快就冇晒消息

其實點解咁大感觸仲有一個原因係 我原本以為我下個月會返好多日工 結果無 得十日左右
好快就要同大家講bye bye了

大家住到咁遠 無啦

通常特別fd先keep到一段時間
其他好快收晒皮

中學frd都差唔多啦

月巴要番工?
食唔食飯

中學fd仲keep到
識左最耐有9年

要瞓啦 聽日早

最close既我係6年 希望仲keep到

朋友已走

我成堆幼稚園同學都仲有keep contact
後年都識左廿年了

屌牙

做咩姐你地
真嫁
夾埋十個人

um9

child登

做咩要理佢感受 @e絲

對人唔洗咁好

啱 由其係老雞

咁咪得囉

欺凌

痴筋
唔同院校直接投訴咪算俾面

low g get a fucking life la diu

老雞個life就係留喺連登做看更

同我爭飯食

點apply做版主

on9 我已經係版主 洗乜你apply

副版主呢

你係咪姓徐先?

唔係
我姓除

ok 俾你做

開post宣布未

唔宣佈 吹牙

呼

屌咩 我啲睡眠時間好鳩

鳩咪鳩

唔夠瞓又要返工

ho ball

又話訓

唔公開咪算俾面

瞓醒

比我做

唔係信low g ar ma

同我做

Low g 個名得罪你牙

Dp me ok?

熊貓耳仔餅

冇
但唔見得人

老雞深夜頻道

你好

同佢傾完未？

仲記得既？

究竟係咩驅使你禁入黎呢個po？係愛呀？責任呀?定啲咩呀？

睇少我

你冇得同我架fc鬥

係老雞阿

係無聊啊 屌你個閪！

叻！

大家見啦

唔好咁自大

me新人
有咩做呀

點阿

新人有咩要注意

自拍認證

咩新人

唔洗理佢

又呢張

唔通理你咩

1002

？？

1003